[義不容情] 14

關海山唔係有錢過岳華咩

佢識+0架咩

本來係，後來就難講

坤仔有錢d
但仆街康殺咗人細佬點追呀，人地唔追殺佢已好仁慈

俾愛國加拿大人反cup

個陣+0日日揸車去搵黃日華
應該識掛

當初如果佢追+0就唔會去佳美
咁細佬都唔駛死

最初+0落難

佢又入左佳美先
緊係揀個又近水樓台
幫佢步步高升好過

壞人唔會入到好人既家門

宜家赤柱美利樓位置

有冇人有文仔撻落牆既gif

如果阿康唔係咁狼死
丁氏2兄弟繼承晒2大富豪嘅遺產
真係李家都唔夠佢哋玩
不過又咁講
阿康唔狼死, 識時務者就唔駛死
大佬娶咗楚君都唔會繼承晒坤仔副身家
阿康唔對醫生絕情, 又唔會娶到 Cindy

準備喇

開戲

健哥轉左髮型

終於唔係monchichi頭

完全唔比面自己個阿爸

+0都係

新君健

老豆出手

倪坤 好波

個25仔都有今日

坤仔

抵撚死

水哥好撚型

頭先點解阿健隔離個四眼個樣咁心虛

丁有健成世人都係靠+0

擺明對人唔對事又點?

讓一半
條友冇出過一份錢又食又拎

鼎爺做戲好頂癮

阿健唔好懶好人咁原諒佢

無叫你坐喎25仔

哥乜阿，哥前哥後

大佬健又心軟

個仆街康點解無處不在

仆街康真係無處不在

好撚煩

鵝姐咪心軟啊！！

啟明

條四眼龜仲串柒柒

仆街康又跟實哂

咩黎

度度都撞撚到佢，算鵝姐唔好彩

肯定係仆街康送

唔使簽收咩

香港真係好細

聽到個音樂就知

個個都無心情食

岳華真係全套劇智力最高

馮世邦發火

大仆街都衰咗仲係度懶野補鑊

係咪特登捕佢架

工人劃隻龜都得啦

其實呀康係咪on9

就算條女肯原諒佢又點？

成家人都好錫阿欣 好warm

佢有咩做唔出

好有心計

夠冷静

又有人逐個負皮

可唔可以cap埋頭先仆街康個衰相

呢個世界真係咩人都有

頭先交完貨就走

又諗緊計仔

變左2個

我係鵝姐就離開香港啊咁有錢，仆街康咁恐怖，雖然為咗佢唔抵但係買個安心都好啊，反正香港係傷心地

冇睇2集
仆街康同肥鵝做咩反左面

阿健計數

點解有人係咁負皮

又咩爛渣
自己抵死

Cls jm9

大愛健又黎料

入去坐多次啦

jm9 火鍋店都可以做唔住？

你唔咁急住飛起人咪咩事都冇 姓賴

放聖誕假
小學雞太得閒

唔洗問 阿健肯定心軟，鄧倪生唔抵

鵝姐有財有勢驚佢做咩

跳樓

大愛健又嚟

屌又大愛

垃圾大愛健

阿龍仲有良心

一句對唔住大撚哂呀

正仆街

正想講健哥現實左咁多
點撚知又發揮大愛精神

仆街康癲架wor 乜都做得出

弱智健

大愛健係大愛，不過以後發達就係咁

紅色天get!

叫佢兩個搞掂D野

慌佢老豆唔即整死佢咩

滿腦子只有陰謀詭計

倪生實嬲到癲

長洲

今日+0冇出monchichi頭

梁友其實都幾可愛

冇出幾集啦

當健仔一家人

健哥

老屎忽

外父教訓

又嘈

負皮仔係咪食得太多腐皮卷太滯要狂禁負皮消化腸胃啊柒頭皮

坤仔:我依家唔話得你㗎

人總有人性

但弱智健就永遠只係想發掘畜牲既人性

以為阿欣會嬲佢阿爸幫手添

成個小朋友咁

小學雞

+0同蝦叔嘈得好可愛

蝦叔啲戲真係

止嗌交咒

阿健都好可愛

好甜

都係我唔好

和事佬啊健

坤仔撩交嗌

其實倪家成家都好好

阿欣自己都笑 唔知NG左幾多次

租左呢度好多年

+0膊頭墊到

坤仔果句D錢駛咩計得咁清楚
當正係自己人

有賊？

赤柱酒吧街

夜晚搬屋

以前好興

唔係咁夜搬返黎啊嘛

啊健真係應記一功啦老野

倪坤開心到

都係我唔好
都係我唔好
都係我唔好

笑哂

老豆好開心

好得意

由個心笑出嚟

開心到

蝦叔

對住蝦叔呢D真係好惡頂

可愛程度同新丁有得揮

咪又咀賤又鬧走啊君

好戲

唔做大仆街
套野就好正面

成套野做咁耐第一次咁開心

立flag

on9健唔靠女人既話可以有咩成就

之前去左旅行冇睇
做咩會同海味分手

個背景音樂

都過好耐先去啦

有無巴打首播個陣睇過呢套戲

一生何求都有輕鬆版配樂

蝦叔好正

不過當然記唔晒啲劇情

可愛角色：
大佬健
新丁
著加菲貓tee嘅仆街康
梁友

阿健嫌海味唔係處，分左手

屌 好可愛

有無話邊個破處 無印象睇過

坤袋扮哂嘢 匿入房沾沾

不過好細個，第一次重播時先清晰D

有睇首播嗰啲而家冇50都有40歲

有冇圖

睇過首播嗰班今年幾多歲

鵝姐去邊

咁要召喚kfc巴

唔好提ok

仆街康又借D 意

阿康出D拿渣招

又做戲

屌 點解畀佢入屋

屌又呢招 好撚噁心

送乜撚野姑爺

肥鵝咁多年前都成個師奶咁

分咗居都要見到佢返黎

仆街康真係好識玩人性

班工人做乜鳩

離左婚架

比我就塞5000蚊比嗰2個男人
叫佢送佢去酒店
淨低嘅比佢

離左婚仲叫姑爺?

都話個肚越大越易氹啦

男神ted

趕佢扯啦

岳華快d醒啦，陣間阿欣心軟 或者畀個仆街兇

哇屌個仆街康可唔可以唔好咁恐怖

啱唔啱你口味

咁快醉醒

信果個都戇鳩

娥姐唔好衰心軟

咁好戲

朋咩友
陌生人黎

生得

有bb仲想扑野

肥鵝點解會嬲左仆街康

大野智巴

娥姐似係心軟

點解個仆街可以坐佢隔離

又奸笑

奸笑

佢個師奶look keep到咁多年都算好野

錄音帶聲

d bb聲

個b啲喊聲假到播出嚟咁

信佢係殺人兇手

不了
邵美琪後生啱啲

大仆街定喇呢鋪 仲有d地位

見到個b唔係應該諗起仆街康咩

bb唔可以冇爸爸㗎

個仆街真係好恐怖

死開啦仆街康

姑娘真聰明

姑娘醒呀

睇下佢個狗樣

哇 個樣真係仆街到

姑娘mvp

真係勁假

護士咁撚醒

姑娘好嘢

呀欣做咩唔留住佢2個

喂 咁樣留低娥姐唔驚會俾仆街康殺咩

有都年紀好大下

好想條仆街死

屌你仆街康

依家個樣好似D古裝戲二世祖咁款

變到成個禽獸

後生個樣咁老 老咗個樣都係老

老豆細佬做咩咁危險 留佢地兩個一間房入面

勢估唔到年齡層咁浮動

有咁既老豆都唔想認啦

一心軟就

即刻變面

三百萬

鵝姐呢鑊死啦

叫丁過啦

代表丁有康悔過

玩完啦你大仆街

又現形

三百萬！

開口要錢就輸啦

個樣真係好仆街

馮mayanne

呢啲人要完又要架

仆街康本性終於出現

依d 仆街拎完一次有第二次啦

咁快現形

變面啦

仆街康好戲

起碼三億

三百萬咁少

溫兆倫個死人樣真係好仆街

30萬夠買起你

仆街康賤得好正啊啲對白

痴線
點解仲可以要脅返轉頭？
鵝姐大撚把錢

芳姐快顯靈, 打死仆街康

仆街康

其實愛國倫真係好好戲
一秒變面

仆街康呢場戲D仆街演技真係好pure好true

屌好賤

見你唔落咗個仔佢
第二個丁有康

結局個仔點???

做乜留低美欣

大佬呀康殺人架

死仆街
都唔知點解個格會咁賤

娥姐

快啲同老豆講啦

個陣探病仲係葡萄適

係唔比個仔阿康，佢又可以點

買起個仆街啦

翻個奸樣衰到

又係呢條契弟

睇個bb會唔會越嚟越似仆街溫

屌你老味 點解會無處不在

屌又係你

嚇到仆街了

點解成日入到屋

嘩
成隻冤鬼咁

好睇呀 好想快D睇佢折墮

老是常出現

D表情勁到位

點解啲工人畀佢入屋

點解又會係到

點解佢咁陰魂不散

表情語氣 恰到好處呀

忍唔住要讚下

點解仆街康可以自出自入

點解會入到去

好恐怖呀仆街康

仲俾佢入屋隨時搞佢個仔

都好 唔想睇大仆街同鵝姐曬恩愛

又有低能負皮

好似仲正過唐立言

丁蟹: 又學我啫

仆街得黎仲係好靚仔
又吹佢唔脹

大家打官司搶仔啦，鵝姐實贏

演技收放自如

個仔有無危險架 蛾姐真係慘 比我一定落左佢

巴打次次都cap到圖

最尾十集係人渣升級到大人渣階段

如果以前已經有高登一定變哂cap圖memes

三百萬對於有錢佬只係散纸

即刻畀佢唔使煩

又比人潛到入來

咁BB係咪飲S26

要得一樣就第二樣架啦

俾得幾多次

真人都係咁架

話說前日睇咗第一集大時代
丁蟹每次出場個心都真係有啲寒

係囉 先唔講鵝姐係女人呢啲通常判俾女人
其次佢咁有錢又有咁多屋企人 點都無得輸啦

但係用完會再返黎攞，陰魂不散咁，仲一定會越攞越過份

300萬

1989年可以買到幾多層太古城

癬仆街點會要個包袱啫

應該足以視帝

屌你咁有錢就請保標啦
成日比阿康自出自入

呢啲真係好恐怖
點都擺脫唔到咁

重要係 馮世邦 果家喎, 根本玩晒啦

講真唔驚同佢爭仔 但係驚仆街康突然間發惡做衰野

屌好驚啊 黎做乜嘢啊

炒晒d工人啦
成班垃圾

做乜條友成日入到黎

有咩理由會畀佢入屋

好期待後期發展

個仔最後有冇死到

姑咩爺啊 離左婚架啦

最恐怖玲姐見到佢勁驚

愛國溫懷疑係咪本色演出

個bb係玩具黎

樽奶就咁side左

屌個工人食花生

錄音bb聲

點禁呀
玩咩
低能

罐頭bb喊聲錄音

仆街康呢類人乜野都做得出
同佢打官司唔會有用
最恐怖既係佢識點樣精神折磨到你崩潰

仆街

bb喊聲

即刻帶個仔去馬拉啦

有錢人邊會玩唔死佢

二姐仲駁嘴

我地睇都勁驚啦

呢個演技真係足以完勝現今視帝
直頭係奸在骨子裡

咁好酒量

生完咁快飲酒

屌岩岩㩒㩒下手機 聽到好細聲BB喊
原來係電視傳出黎 嚇得我

請幾個大隻保鑣看門口啦，d工人廢既

cls 佢地唔係成家一齊住架咩

屌你呢條友真係perfect

又仆街又靚仔又識law

真係終極Boss黎

佢識打心理戰喎

編劇堅勁

有排你受喇鵝姐
大仆街一日唔仆街

點解肥鵝有咗仲係咁飲酒個仔生出黎會無事

畀30萬買起佢就得

仲勁厚面皮，夠無恥

到時有命重頭黎過先算 個仆街有咩做唔出

可能有

咁你搞掂你間屋嘅保安先啦
愛國加拿大人

個工人入黎食花生咩

老豆出手啦

法律既野竟然唔信自己老爹

咁多個碗既

所以把聲成個玩具bb咁

Cls 咁都講得出口

根本唔係演,根本個人就係咁hihi,
你睇佢地女全部同佢反面,
當年佢真係告條女,要分手貴,
仲有對住中共感動流淚,
根本本身係大hihi

藍色城巴熱狗

就算唔買起佢，搵人打佢一身都得啦

佢真人會唔會就係咁樣死纏啲女

馮家請隊法律團隊加老豆前法官 仆街康點鬥

架車

大吉利是

中巴

掟佢落山

由外到內再由內到外既演技

男問女要分手費

咁撚怕阿康
自己又咁有錢
去外國算啦

丁有康會唔會係好人終極大報復

佢阿媽畀馮世邦害死

大仆街硬薑同有錢佬鬥

彭鏗

登報紙洗乜同佢講啊

分居

商天娥

唔係簽咗分居咩
點解會仲係夫妻

個手勢

娥姐仲出街

未離婚

駛撚同佢講咁多野
封殺佢就搵人dup 佢啦

鵝姐睇黎都係放唔低
啊康有機

要分左五年先算

人渣康就係勁在有錢佬都比玩死

冇啊

娥姐真係弱智

兩年？

李麗蕊：1984年與李麗蕊相戀，拍拖一年分手，之後溫兆倫以李麗蕊的英文名 Sara作了一首歌《我的 Sara》來抽水。
何美婷：1986年與《城市故事》拍檔何美婷戲假情真，兩人拖拖拉拉兩年才正式分手，有指是何美婷不滿男友太大男人和性格火爆。
李美玲：1989年與有錢大馬女友李美玲閃電結婚，婚後即傳出溫兆倫搭上陳梅馨。李於1993年提出離婚，溫兆倫即爆料聲稱有妻子不守婦道的證據。
陳梅馨：溫兆倫離婚後，即公開與陳梅馨拍拖，不過1996年二人分手，溫再次反轉豬肚，向陳索14萬掟煲費，揚言欠債還錢天經地義。
潘燕妮：1996年溫兆倫加入藝能動音，認識助手潘燕妮（ Winnie），2002年二人在澳洲註冊結婚。有傳兩人合資炒樓欠債， Winnie指溫返內地避債，要她一力承擔債務。
苗紅：2000年在溫兆倫拍攝內地劇《蒼天有眼》認識苗紅，翌年排期註冊結婚，臨門一腳溫兆倫突然悔婚。
郭羨妮：2002年拍攝《牛郎織女》，溫以半打菠蘿包感動郭羨妮，有傳女方為溫兆倫還債。郭羨妮搭上賤男後身價暴跌，2005年分手收場。
溫嘉蓉：2004年經朋友介紹認識溫兆倫，聲稱借了50萬給溫買樓，兩人去年分手後，半毫子也不獲發還。
秦麗：2008年傳出溫兆倫追求青島姑娘秦麗，秦麗還稱他做「溫王子」。三個月後，溫兆倫轉移目標潘星誼，秦麗即被打入冷宮。
潘星誼：2009年溫兆倫重金禮聘潘星誼為他的髮型屋做代言人，一個月後，潘在家中跌倒，被魚缸玻璃割到大動脈意外身亡。
趙庭：2011年溫兆倫戀上內地女星趙庭，不時在微博傳情，2013年溫兆倫公開兩人已於前一年結婚。

唔敢睇

屈分手費告上法庭

話佢飲酒唔適合養b 搶個b返黎

個工人

是咪報應
個B.B 啊！！！

Bb

以前跌死埋個仔
唔洗再聽錄音帶

跌撚死左？

個仔molamola 仆街康搶返黎

啲工人請返黎做裝飾架？

阿康冇仔送終

個錄音bb有無事

商天娥屋企又on9 咁多錢都唔請條友睇住佢

剋埋潘星誼死個下屈機

屌去左廁所 點解碌左落去

2個都死左???

飲醉酒帶落樓bb飲奶

鵝姐個角色蠢到咁 又信錯人又唔識避又畀人凶

飲左酒wing下wing下仆左落樓梯

尾二果單十足電視劇劇情

冇事
因為只係抱住堆枕頭被鋪

畀仆街康搞到不似人形

真係做戲咁做

真係意外?

以為鵝姐會拎枝酒去餵奶
點知碌落樓梯

根本佢就係丁有康

溫少倫真係做返本人

諗起加敏

以前要5年咁耐

咁溫兆倫現實真人
有沒有大哥有情有義

係時候重溫返仆街康精彩對白：

你認為我係正人君子咩？由頭到尾我都冇覺得自己係

呢個世界真真假假好難分架啦

你同我講法律丫嘛？得，我就同你玩，你唔使旨意帶個仔出外國，我會向法庭申請禁制令

仆街康現形

求GIF

根據韋家輝方程式，我頭先好驚蝦叔會暴斃

仆街康啲戲真係好屈, 之前齊浩男做好人好到, 呢套就仆街賤格到由心而發, 依家真係冇咩人可以做到噤仆街

依家果d新一輩奸角
唔計老果批（吳岱融果堆）
點奸都係小朋友扮奸咁
愛國倫果種係奸在骨子裡

同埋以前D角色真係奸到出汁
恨不得打死佢咁
真情子浩都算其中一個
演員出街可能都比C9鬧

宜家D戲未必敢去到咁盡
發揮都局限左

係咩 我覺得楚君細佬先最勁

依套叫奸得有原因先
唔係為奸而奸

子浩又係好痴綫

今晚有冇人陪我睇？

有 放心

有

大結局係咪一連播三集？
要人捱夜睇結局？

唔使倒數咩

睇得黎三四點
點頂

已知都11個，仲有大抱唔知嘅加埋都唔知有幾多

堆位啦

開波喇喂

結局?

今晚會唔會得返幾丁友

屌原來仲有好多集

主題曲都無 好想聽

之前有套劇唯唯做joker，唔覺係奸，仲有啲搞笑

咁都死唔去

話左一齊睇

撫養權

飲酒抱B都on79

而家唔死姐，遲早都係死

終於番嚟睇

其實吳啟明都幾靚仔

仲俾佢聽電話

一齊睇劇過聖誕

李成昌不知不覺間被洗白咗

抵死

一早應該要咁 邦叔好野

蛾蛆真係好戇鳩

梗係毀佢容啦

紫色

直接冧佢咪大結局囉…on9劇情

應該打撚死佢

唔打撚死佢？

殺埋佢啊嘛 淨係打都益咗佢

帶個仔去馬拉得唔得

部車門無lock架

唔鎖車 仲自己出門

文明國家有錢佬通常唔敢直接派人殺人,搏唔過

凌晨12點
咁多位聖誕快樂

各位巴絲打聖誕快樂

又係奸樣

屌你 啲工人真係廢架喎

聖誕快樂

好心請保鏢24小時跟住啦

個缸瓦直接打爆佢咪得

聖誕快樂咁多位

咁多位聖誕快樂

鵝姐一直咁樣，有事抵佢死

李成昌變好哥哥

鵝姐又蠢又婆媽

on9, 真係畀錢

一蚊都唔好畀佢啦戇鳩

俾人打到咁仲咁得戚

無賴

好温馨平安夜一齊睇電視

30萬夠買起佢

娥姐真係蠢過西

娥姐扮威利

帶個廢柴工人做乜啊，請個保鑣啦

80 年代尾，300 萬應該夠買 3 個新樓單位

呢個泳池都拆咗

想佢唔出現，去大馬啊

錢俾咗一次肯定會繼續問佢拎

邊個黎

老老實實如果溝娥姐可以上倒位都無咩問題

灣仔港灣道

咁應節着紅色既

500萬果陣係咪=家下5000萬咁上下?

兩個都係

五百萬搵人殺佢五百次都重得啦

同bb行街都帶支票

隨身有支票簿

人肉atm

五百萬
淘大花園都買唔到

都唔知驚乜春，咁有錢都唔請人保護，人地識法律你地法律世家添啦，同佢玩打官司拖到佢破產啦

聖誕節快樂

鵝姐jm9啊 以為自己好瀟灑，蠢到仆街

而家佢係正義之師

以前5百萬姐係5千萬？

而家睇覺得好少，感覺搵阿誠哥，搞咁多嘢只係問佢攞一層樓嘅首期

五百萬可能等於今天五億

仆街係大仆街面前都會變番正義

30 年邊有一百倍

乘 3 倍 4 倍就差不多
2000 萬啦

娥姐有冇咁脆弱
終日淨係識飲酒

搵到段新聞, 參考下
1988年 93萬買到北角百福花園 1175呎單位

北角百福花園景福閣低層EF室，面積約1175方呎，4房間隔，外望市景，減價約52萬元後，以1348萬元成交，呎價約11472元。 原業主於1988年3月以約93萬元購入

商天娥30年前個樣同而家一樣

溫室小花
少少挫折都頂唔順

你湊住先啦屌你，都唔知請個工人返來把撚

娥蛆真係蠢到

啲工人真係廢架

起歌了

會唔會轉頭買撚返哂啲股票

鵝姐又蠢，仲要唔知做乜嘢成日飲酒

Gpa絕無意義

起歌喇

點解鵝姐個樣令我可憐唔落

有錢萬能架喎
點會搞成而家咁

佢成日飲酒，個b點可以俾佢擺係同一間房啊

佢不會扭轉爛grade的意義

呢套戲又煙又酒真係好正

女人最怕嫁錯郎

佢嘅角色設定只能夠自殺先完到，咁廢

平安夜先嚟自殺

死左

黐線

走去買長和

鵝姐

咁快

個b會唔會有童年陰影

死左?

報母仇了

咁戲劇既 咁就死q左？

下直接墳場 cut左好多？

聖經?

未離婚，d遺產益哂條仆街

咁就香左…

蛾姐明明係好女人，好慘

咁細個，唔會掛

睇wiki又話中間仲有啲野既

C浩唔係坐監咩,頭先好似見倒佢

仆街康又出現

係依家啲劇先會拖十幾廿集

其實阿康咁仆街
娥姐仲咁上心做乜

緩刑

害死佢個女,岳華實報復架wor...

緩刑呀

岳華種下的孽障

細佬無咁蠢，應該好d

仆街康賤笑

其實明知自己就死
就唔好抱住個BB啦

其實馮家既人感情都好好，可惜了蛾姐

溫兆倫廿幾歲就咁好演技

但冇左個提款機喎

都做個被人發現既shot 直接墳場真係

死左都無人可憐

成世人都覺得自己好smart 接受唔到自己一步錯 步步錯

做自己

呢條契弟

做返自己有幾好演技

佳美股權3%...fatfat

賤

做細佬又係律師唔係有方法唔比佢攞遺產架咩

心臟病發喎

我係岳華, 就一定要仆街康墊屍底

特登搵佢細佬安排D遺產,好賤

益你個人渣！

好仆街，因為呢個仆街搞到家姐死咗，宜家仲要幫佢，精神折磨

本色演出 真係咁撚仆街

吳啟明點解依家會老得咁緊要

馮世邦大律師都俾仆街康得逞？

阿康算唔算幫藍潔瑛報咗仇

TVB 50 年以來數一數二奸

馮家成家都捉蟲入屎忽

仆街到

依家個樣似出賣阿健嗰個阿龍

乜唔係一分居就將d財產掉走哂

b浩食煙

C浩都有食煙鏡頭

呀健唔係好傷心,覺得報咗母仇

報應

好撚仆街啊 但同時佢又算幫藍潔英報仇

丁有康殺完倪坤個仔，再殺埋馮世邦個女，得罪晒d有錢人重可以咁風騷

全套戲得雲E唔食

個個都煙鏟黎

邊個黎架

阿華老豆

蘭姨都冇

雲E食齋架

好撚煩 係又煲唔係又煲

呀健心唸:個衰仔今次又做倒野wo...

真係估唔到阿康有個咁正直既阿哥
但會成長得咁賤格都有

b浩食煙有陣柒味

劇裡劇外都咁仆街佢應該都第一個

仆街康究竟要殺幾多人先肯收手

華女

華女有食啊

因為健仔正直得迂腐縱左個大仆街出黎

華女有食

重睇

華nui

當你成家都咁大愛
仆街康係一大對比

食齋同食煙有衝突咩

全世界都係咁...

芬女呢

機場接機大堂都食煙

邊位

阿媽睇到啟德機場好興奮

加入左食煙既行列啦

有可能阿哥由細到大太縱佢
變左所以野以為應得同應份
大過變得越黎越自我同自私

又靚左

唔想見到阿華

又食煙

園野快樂龍

幾多歲

又玩個公仔

江毅扮埋三姨婆口音

是龜也是頭走哂音嘅

唔通同你講 係佢睇唔起個男人先咩

江毅同雲姨其實幾似樣
唔怪得做兄妹

+0後後生好靚女

老豆今次講野唔係冇道理

唔係,係出身低但自己有能力,所以唔甘心

海味個妝咁濃

叔嫂嚟

現實係咁

祝福 葉倩文

兩個都炒車高手

架車冇開過

係咪以後都冇monchichi頭

苦戀 7 年
1989 年了

+0啲口音 有啲銀耳

點知真係見返阿華

屌阿華走開

情侶裝

又係你呀華女

阿華

舊情⋯復⋯

又有排煩

即係32歲

藍色唔啱你哋啊

阿華拆散佢地兩個

屌以為一cut shot上緊床

平排坐

on9健想偷食？

死淫蟲

間舖改名叫君華健火鍋啦

我都係 仲諗緊無啦啦跳得咁快

有錢就身痕

想翻撻

華女好反覆

係喎情侶裝

海味件衫領我以為係花圈

彈出彈入，打我丫笨

丁生 把持到wo....仲

海味條領啲玫瑰花想點

衫領加埋耳環成打玫瑰

單獨見有咩目的 阿健，唔好唔記得君健有今時今日係邊個幫手啊

好似蛋糕

阿華都幾自私吓

健哥咁好甜 落三包糖

好直接 阿華

我們總是舊情人

煙鏟冇味覺

立體公主蛋糕

借雲姨黎番撻

宜家攤牌要返黎拆散佢地
阿健如果無嘢就好心叫埋+0黎啦

表妹

健哥拒絕左

摸人手手

On9健平時咁直依家又唔直接say no

有女朋友就唔可以單獨見 ?

海味實繼續死 chur 啦

真係有早知冇乞兒
當初就唔好寫埋啲咁既信啦

又改BGM
屌

放棄左就唔好諗回頭啦
人地都有尊嚴架

健哥又開始抽煙減壓

好大壓力 左又係靚女右又係靚女

以前啲女正好多
海味呢個look好正

阿華唔好咁自私啦

兩個都仲有feel
一個想翻撻，另一個就面對現實深知冇可能

根本未完全忘情

以前啲星真係有星味
依家嗰啲似係周街求其執個好樣啲人上鏡

依家韓式化妝好惡頂

執返劑good bye Q咪好黎好去囉

一句講哂 海味定+0

阿華開發左後應該好好砌

+0邊忽靚女

氣質差距

終於有monchichi頭

心虛 直接同+0講啦

有啦

個鼻

仲刺激+0

又變返MONCCHICHI

老婆+0(借助佢財力勢力)
海味情婦(靚,夾埋唸計害死+0同佢岳父,接手倪氏)

+0

+0 講野好直

口講唔嬲其實嬲緊

嘉玲犀利

都唔差啦 相對娥姐

同佢老竇一9樣

阿健啲性格一貫始終

呢啲嘢直啲好

屌好憎人優柔寡斷
尤其係男人

+0講野有骨得黎又啱聽

係呀
都係以前D女正

健真係痴撚線

一樣髮型

想點 放工又唔係monchichi頭

自己衝入死亡三角？

其實阿華都幾厚面皮

撞頭

華女仲黑哂口面

根本就正論
阿健呢啲揸唔定主意既咪仆街

個個見到佢個monchichi頭都咁興奮

阿健對住兩個複製人

而家D女好鍾意扮韓妹

阿華俾人撚

+0 都知道最愛係阿華

阿健

嘉玲串得黎好好笑

健都幾狗

很危險 邊有人會自己撞入死亡三角

+0 入波呀！

嘩屌 好厚面皮，人地入埋屋 廚房幫手，阿華又話佢又要

阿君咁好, 以前健同華女一齊, 佢都唔叉唔黎

但阿華就明知君健拍緊拖
仲要番黎死纏

海味點解會誤解咗?

啱呀
推俾個女人開口

阿華眼腫腫

嬲乜鳩

塊排點啊咁

仲問咩事

根本得海味一個自作多情

仲問人做咩事⋯

阿君好好多 雖然海味係靚女啲

想要自尊就唔好咁厚面皮啦

阿華好撚癲啊

呢個moment梗係揀+0啦 大家經歷咗咁多

又係依首歌

所以話兩兄弟都係仆街嚟

T骨排

正想講

個阿華由此至終淨係識得諗自己
抵撚死

呢首好似今朝睇溏心風暴聽過

可憐隻牛牛

Btw 個時阿華過大馬 分手係邊個提出

阿健都幾廢

岩岩都想講 首歌咁耐嫁啦

用咗咁多年

呢首歌諗起方中信嗰套劇

原來咁耐歷史

都唔岩當年曲風

刑偵IV BGM

首歌咩名

屌版權闊題搞到用呢首歌

又變周芷若

真係屌老母
點解 tvb 要同唱片公司唔啱

改咗首歌咋，肯定又係版權問題

返黎香港為咗仔，唔係阿爸阿媽

海味正咁多都唔去馬

準備空難了

本身好似唔係呢首

收皮啦

條黑絲腿

屌又爆料

版權過咗期呀

首歌連續幾套重播劇都有用過 又係呢個時候既劇播

文仔

周海媚真係好正呀

阿健：終於收得返間屋

都係俾人悔婚

好撚小器

經典回眸

海味條裙短到

咁自私既女人要黎把撚
結咗婚一個唔該又轉駄飛起你

保重

睇緊尼套戲d人 係唔係80後巴打絲打

大家好頭好尾咪算 何必又要R爛塊面呢

俾我我揀+0，有骨氣有腦又瀟灑

點解唔揀海味

普通姐

點解個陣結唔成婚

90

80 後

90尾

海味贏+0九條街喎

又有王傑

睇左10分鐘都冇又做完

阿健收皮啦，係人地傷口上撒鹽，人地走仲見乜鬼啊，廢

90後

係

分離從來不易

我都係90

一個有情一個有義，其實好難揀

花瓶

冇睇前面 佢仲鍾意佢先返黎姐

呢個look真係一百分

80後

tvb 幾時重播今生🈚️悔

Angel-No Matter

阿華正臭閪
阿健比人誤會真係好慘

又係陳詠謙

鍾舒漫好核突

乜9歌黎

Agger

90頭

ABCDEFG

咩歌詞黎？

一睇完就播呢啲歌即刻無哂feel

原版隻歌係葉倩文 我要活下去

謙謙又一大作

成家睇到首歌呆咗宜家

咁樣分手咪幾好，好來好去

聽完王傑之後由天堂跌落地獄

佢唱左一句我轉左台

92

健哥個妹

嗰個好似叫阿玲

再肉酸都過左啦

依次只係翻撻失敗
唔係分手

之前以為呢度既巴絲後生 冇人欣賞王傑

原來都有知音

唔係用咗咁多年,係因為版權問題所以換咗歌,之前有追開深夜舊劇會知
btw潮爆大狀bgm呢

屌 今晚無皆大歡喜？

90後,以前音樂堂成日播陳百強既歌,對佢有興趣搵倒一生何求呢首歌,跟住上網追埋套劇

巴打

屌

一開始冇睇 可唔可以話我知當初黃日華點解同海味分手

阿華真係好撚仆街
明知自己對段關係迷茫 仲要擺阿健上枱 以為結咗婚會令關係更好
到阿健發現真相 即使好嬲好無助好失望 佢都無同阿華講 得自己一個默默承受棄婚依個罪名 比全世界既人覺得佢係衰人
到依家阿健事業有成啦 阿華又想痴返阿健
依家抵你死呀阿華賤女人

12月29曰及30日23:50-01:55
12月31日00:35-02:35
From wiki
嘩屌會死

海味覺得呀健無乜文化,無共同話題,加上有D同事對自己有好感

屌 播啲濕鳩大陸劇都唔播皆大歡喜？dllm tvb

No
29, 30 都係一個鐘喎
係 31 先係兩個鐘

仲好，可以早d訓朝早起身睇返

我喺wiki睇
唔知真定假

講起王傑
有無人知佢出左隻新專輯

聽左 一般。。。

本身車度嗰首配樂應該係邊首?

原本結婚 點知臨結婚 阿健冇意中睇到一封阿華準備寄俾朋友既信 又話自己唔想煩 唔結婚一定散 要報恩嫁阿健 又話自己其實想寄情工作咁 阿健到結婚果日逃左婚

89 90 果把聲真係無敵

有返咁上下年紀 一聽 再想想自己以往經歷

真係會眼濕濕

酒醒酒醉後。。。。

原來係萬能key咁好笑

咁佢同好姊妹呻下啫，類似婚前抑制作用嗰d,
阿健坐監兩年都等佢算係有情有義啦

婚前抑鬱

其實故事個setting

應該特登整到冇一方完全錯哂

所以先咁有回響

就係呢下經典點回弁，（可能先入為主，睇左6-7次）以前d劇，無輪選角，配樂，鏡頭運用，演員表情，剪接，意境，都係一流，就係呢下唏噓中帶點浪漫，已經羅晒滿分

而家大台D垃圾劇對鏡頭運用唔會咁講究

sorry睇完刑偵叫佢芬女 佢有冇食煙鏡頭

block左劇透狗

海味

睇得出健仲係鐘意佢 但係+0幫過健太多 健係唔會忘恩負義個種人 同+0一齊有部分原因係報答佢

正 好好砌

即係好似之前咁
只係想報答+0

不好意思 忍唔住睇大結局

而家堆垃圾邊上得大枱
以前個代係韋家輝 杜sir 出到黎電影依然上神枱

坐定定等開場

埋位

入境申請shu

慘了

係咪要...

馬航

新po

個機長咁冷靜

江毅根本好驚
之前仲扮無事

以前啲機會咁嘅咩

各位搭客 ？

蘋果廣告公司就係預兆緊呢單

只有華人可以留低口訊

空氣流海

阿華肯定寫比健哥

JAL123效應（80年代後期港劇橋段之一）

屌係喎 預言

有咩問題

去九龍城好快遮

+0會唔會呷醋 阿健咁緊張阿華

咁都死唔去?

70、80年代「乘客」嘅粵語稱謂

上次新丁就搭馬航
今次出事先用亞美航空

會唔會又靈異,華女報夢

粒墨好八婆

韋家輝係死唔俾人有好結局

韋家輝最出色
劇情大暴走
馬場大亨5個女喺車焗死曬

江毅rip

有咩好
二叔二嬸死左

阿華阿爸阿媽死咗

阿華老豆老母 RIP

應該點都有啲

好慘 得返阿華

rip

韋家輝用左 JA123 空難條橋

阿華真主角加護

之後肯定無打俾阿君

二叔二嬸

如果呀健都空難死埋就仲神

以+0性格應該唔會
始終大家都相識一場 阿華一家仲要係親戚
如果阿健唔緊張就真係冷血啦